有冇見過好極端嘅 高學歷低人工/低學歷高人工

揸住博士學位15k人工/ 中3畢業月入幾十萬?

大家有冇見過身邊真係有咁嘅例子?

廢人拎高人工大把
民賤聯
政府高官

你腦細

黑警 辣殺都2皮 就無唔想d人讀書增進

我識有個碩士到而家30歲仲係15000蚊 因為佢有個好煩既女朋友 要逼佢做好多野 日日遲到 個老細見佢咁慘就算

大學畢業 我去左汁垃圾

PhD 救護員

正常 執字都唔識

小學畢業搵200k

識幾個PhD失業無野做...

識人好過識字
但不及有錢做老細

女朋友真係最on9嘅生物
阻住你進修發圍上位
但最後嫌鳩你冇錢, 廢, 唔上進

送水 有人搵四皮以上